又有個柒頭跌左野

我今朝返工喺樂富地鐵站對出嘅地方
執到個有牌子嘅card holder

葉小姐如果見到呢個post
快啲去地鐵站攞返
我交左比地鐵站嘅客務中心
因為我趕住返工 冇時間拎去差館

客務中心哥哥話佢地會登記呢啲失物
喺任何一個地鐵站嘅客務中心都可以查到嘅

唔知葉小姐會唔會見到呢個post
希望見到啦 唔見左card holder都幾慘

下次唔好咁唔小心啦

輕輕幫你一推

推啊